[Mobile]各路巴絲一齊挑戰大腦極限!

今次同大家介紹嘅遊戲係Brain Wars
相信有唔少巴絲以前都玩過呢隻Game

咁到底呢隻係咩遊戲呢?
呢隻Game係由好多唔同類型嘅小遊戲組成
玩家要喺小遊戲入面盡自己能力拎到最高嘅分數以擊敗對手

如果嫌下面篇野長其實睇最尾嗰幾行就得
其餘慢慢摸索

咁我就由一開始裝Game嘅位置開始講解下

1.
你要上App Store / Play Store下載Brain Wars
IOS:
Android:

2.
當你開左隻Game之後
佢會叫你入一個暱稱
咁隻Game就無話一定要用英文名
中/英/其他語言都任你用

3.
Set好暱稱之後隻Game就會叫你撳掣玩Game (佢會因應你呢一輪遊戲嚟判定你嘅能力值)

P.S. 開頭同你挑機嗰個係電腦唔係人
有巴打試過以為開頭就有靚女同佢挑機

4.
遊戲開始
你會見到以下介面:

呢個介面係咩嚟呢
圖中見到有三隻Game喺度
意味住呢一輪會玩呢三隻Game入面嘅其中一隻
喺上面個圈圈倒數完之前你地雙方都有權去選擇其中一隻遊戲
但選擇嘅代價就係要消耗金幣 (睇返(3)張圖嘅心心下面有啲金幣)
啲金幣通常都係課金先有
有時就係拎禮物拎到 (喺(3)張圖入面右下角有個禮物盒 有時官方會送)
所以通常啲人都係等到夠鐘等個System求其Pick一隻嚟玩

當倒數完畢後隻Game就會比個教學你睇
時間為5秒 (有幾個遊戲比較複雜 不過通常開頭唔會出比你 你可以完左之後去Training度試下其他遊戲點玩先落場同人挑機)

第一次玩佢會有4輪遊戲
而往後玩就只會有3輪
每個遊戲都係20秒
所以平均2分鐘就可以玩完一次

5.
遊戲完結
系統將會計算你同對手嘅總分
再判斷你嘅能力比起以前係有上升還是下降
然後再調整你嘅六圍能力值

6.
你喺出面個介面見到嘅野其實同(3)入面張圖一樣

我再講解下入面啲野係咩嚟

左上角純粹Share掣嚟

右上角就係加Friend
呢個下面再講

心心: 你每次同人挑機(Blind pick)都會扣一個 隔一段時間會回翻
P.S. 同Friend玩只會影響六圍 唔會影響排名 所以唔會扣心心

Coins: 用嚟揀Game

Grade: 基本上玩得多就會升 係上到去先會開始有六圍唔夠而唔比升嘅可能

Rank: 簡單啲嚟講就係分區 成隻Game分S>A>B>C區 每過一個Period佢就會睇你個分係升/降區或者停喺同一區 你可以撳最底個獎盃就會睇到仲有幾多日結算
P.S. 如果兩個玩家分區唔同 遊戲難度會跟邀人玩嗰個

7.
加朋友
下面有個係2個人嘅Icon
撳入去

咁其實Add Friends同右上角係一樣功能
但你有Friend之後就唔會再見到Add Friends隻字
左上角係Refresh功能嚟
你加完人之後對方要撳去Request再Refresh一次先見到
當你撳左入去Add friends之後你會見到自己個User code
係For對方打呢個Code入去加自己
而下面就係比你入人地個Code去加人地
小弟個Code係CLN0636
歡迎加好友

8.
當加完人地好友
人地又Accept左啦
就當然係要挑人地機啦
你只要喺Friend List揀佢然後撳挑戰就得架啦
不過挑人機隻Game唔會有Notification
要入去睇先睇到
呢樣有啲差
或者你可以先Send個Message比對方等對方知道你想同佢玩
再同佢挑機都唔遲
Message功能係內置
大家可以好好善用
不過記住一點
有時隻Game會中Bug收唔到邀請
通常呢啲情況Kill app再開過就無問題

9.
Training

撳入去就所有Game都可以試

右上角就係比你揀咩難度
P.S. 有啲Game只會喺高難度分區出現比大家玩

如果想改名改Profile picture就入Profile改
其他野可以自己摸索下
又或者喺度問
我答到都會答

為左大家可以方便啲玩
我開左個TG Group

大家即時約戰都方便啲
或者你地可以選擇喺呢個Post留User Code同用內置Message功能

再擺多次自己個User Code: CLN0636
期待大家一齊挑戰大腦嘅極限!

好似開錯台 唔好意思咁多位大佬